中國一女子向習總肖像潑墨水

r.I.p

烈士

會溶左佢?